有無人覺得而家無game好玩？Ps4/Switch/PC

三個平台都有，最近叫做好玩d既要數到去對戰鬼馬，而家想搵隻玩下都無，預左會有人屌我，但屌還屌…介紹隻game黎玩下

無，打飛機好過

打飛機打唔到咁耐喎

等緊baldur gate3

悶得滯喺steam度dl左control嚟玩，呢排真係冇乜新game好玩

咩來

真係悶到嘔

吹撚到大作個隻marvel avengers又係d濕鳩重覆作業嘅打寶game

真 快啲出ps5啦

打寶唔緊要，但d裝個outlook一q樣…打黎仲乜

年紀大左無耐性無時間無朋友
人愈大身邊愈少人打機
讀書就chur考試拍拖
畢業就chur做野plan結婚
打機is joke
得番我呢d死毒能玩單機

CONSOLE轉世代呀, 等下拉

真
呢排日日玩for honor，就黎嘔

趁特價買左asseto corsa
但冇steering wheel

d驚玩都玩唔晒

等cyberpunk

清緊之前減價買果d game

同等
巴打有無玩過bg1 2

玩緊Death Stranding
悶就打r6
等緊Watch dog3

快啲11月啦

我一大堆game未開始玩 / 未玩完
隨便都講到十隻以上 有新有舊
從來不怕遊戲荒

P5S
FF7 RE
NIER
戰場女武神 4
審判之眼
東京幻都
隻狼
catherine: full body
空軌sc rd 零軌 碧軌
八方旅人
伊蘇8
風花雪月

淨係steam都玩幾年玩唔完
仲有PS4一隻peronsa 5r已經百幾粒鐘

我都等緊